唔想我做水泡

甘你又鐘意我

對唔住囉